選管會取消今晚區議會選舉咨詢！

有冇可能到最後連咨詢都唔做？

Source?

From now news